點解我放大唔到表情符號？

WHY

[ 超大 ][ / 超大 ]
delete晒啲space就得

testing

[超大][/超大]

[Large][/Large

認真 點解唔得 [ size=2][/ size=2]

[size=1 ][ /size=1]

樓主

碌落啲就有…
btw emoji 可以用[size=6][/size=6]放大
😦
😦
😦

[large][/large]

自

😯係喎 thz Ching

而家先知 以為用code先得

認真問

[size=10][/size=10]

🤔
🤔屌屌🤔

[size=6][/size=6